傳恆大教師戴頭盔口罩上課

反送中引發的香港街頭示威衝突持續不斷，近日網路流傳一張疑似香港恆生大學教師上課時，身穿全副裝備，聲援反送中示威的照片。

星島網報導，網友Caidy Ng上傳的照片中，該名教師身穿黑衣，戴上黃色頭盔和「豬嘴」口罩上課，疑似聲援反送中的示威者。恆生大學回應表示，非常關注有關事件，正在了解當中。

該名教師身穿黑衣，戴上頭盔和「豬嘴」口罩上課。圖：取自星島日報網站

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

恒大又贏

一大

禾含

我含

老師會唔會俾人炒

但係應該聽唔到佢講嘢